想知有無人同我一樣琴晚睇完IZONE cumback trailer之後訓教夢到佢地..

如題..

有呀 但唔係夢見哂

岩岩夢到同牙純打車輪 ==
我覺得應該係預知夢

我發夢同權f做愛...好驚

夢遺?

真真..😭😭

通常夢景同現實相反

冇==

哇我舐佢豆豆

酒笠很正

肉腿呢

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

下==可以點相反法
牙純同我打車輪？

射精sir咪癲

喺你想同佢打車輪嘅時候比牙純cum一巴

如果係咁都ok ar ==

我琴日發夢比牙英牙周車汪係咁cum==

藍毛毛正到...

如果係咁你現實應該係比食Q直接拖左出去 ==

下==

下== 唔係你仲想點==

我163都想試下同高妹拍拖..

嘩 我為你默哀一分鐘

斬師兄都幾高

我得161 唔知牙真會唔會鐘意我呢...

我149...

真真應該第一時間ban咗fuckboy先

點解==

哇...想同你做愛火車便當你❤

賓師兄qq喔❤

我高你2cm應該會中意我多d..

哇 水炮車

捽到佢噴水

係女仔都鍾情專一男子

我出哂名專一wendy

哇咁露骨...

啲人話我似Nako...

咪痴線啦

我抽插到你大潮吹失神暈低

再講我驚我會忍唔住中意你..

你做愛勁?

斬師兄❤❤

都幾撚勁下...d人叫我做愛機械3000

可以抱住你黎屌

巴打咁講一定未拍過拖

佢處女黎 咪笑佢

仆街 自爆咗

想同你瘋狂做愛 俾你吊到變你嘅專屬肉便器...

wa...咁露骨...